河野太郎唔選首相了

【総裁選 河野氏は出馬見送り】

防衛大臣河野太郎所屬嘅麻生派決定於自民黨總裁選支持官房長官菅義偉，所以河野決定放棄參選總裁。

唔係石破就得

周庭bb 有救

河野出黎呃下知名度啫

而家呢任做唔得長，又要食埋出年奧運隻鑊，真係搵鬼做

有得做應該好多人會做
特別老果班
做得好唔好係一回事

始終 首相唔係話做就可以做
天時，地利，人口

等下屆

咁邊個夠膽上

想問如果無人做會點日本憲法係點講
同埋點解首相辭職唔係由副總理補上

啱啱查完wiki先知原來係間接選舉唔識嘢

問下白頭佬咪知

好似係執政黨自己選，所以實有人要做

菅義偉做刀手先，小泉仔再接任。

而家嘅小泉進次郎做首相嘅話，日本會玩撚完先

小泉仔40都未有, 廿年後啦

日本同英國嗰套好似下

河野好似同佢老豆一樣奶共
同華嬸合照DIU LA SING

本身日本做首相都係走馬燈je
反而有人吹話日本可能預左參戰
美帝開支那波就要幫手

硬係覺得佢唔做得耐

出年奧運邊有鑊要揹、安倍都揹左

河野對華鷹派同右派
親華係石破，好彩佢無份

其實叫管義偉上住台先明顯係想佢做住過渡
等黨內派系爭完再睇下屆出邊個

出年9成9攪唔成, 除非閉門, 但閉門佢個發達就無哂意義
進退兩難

河野太郎奶共
仲要唔去尖閣諸視察 係防衛相首次

其實任任都做唔長，係安倍先做左成8年咁耐，有一排差唔多一年多少少就已經轉首相

推[突發] 黑警推大肚婆落地 噴胡椒 打老公 twitter整合 - 分享自 LIHKG 討論區

印象中之前小泉算做得耐，緃觀呢十幾廿年日本政界都冇乜邊個有小泉同安倍咁charm , 所以真係冇一個可以做得長

網球，歐腳盃閉門都照搞 因為轉播收入佔左8 9成
但奧運閉門蝕死

又關人口咩事先？

轉播賺幾多都好似唔關日本事, 好似係奧委會/球類協會賺
但最大問題無人去日本, 無得谷本地消費, 酒店交通果D死哂, 即係今年日本貼錢幫奧委會做義工

小泉仔

都無計
用黎展示國力only
搞奧章本身都係蝕本

朝倉唔做？

河野既vision係想日本進出埋中東
俾菅義偉做住先等有正式機會先上啦

覺唔覺英國日本證明咗內閣制係會令國家政治腐化

咁Monkeyland都係

係，近年奧運好多城市埋單都係蝕，係搵個藉口谷基建，但最大問題好多酒店為咗奧運擴建，依家蝕到仆晒街了

預佢做到出年,即係原本安倍屆滿果陣時
之後先再睇各派系有咩盤算

歐腳盃個d真係純粹賺轉播都夠
奧運就

日本首相 好多做左都無人識

踢波剩係要起足球場
交通住宿全部係球隊自己負責返
本身成本唔高

奧運就要起一大堆唔太出名既運動既比賽場地
完左又未必有足夠人用
又要另外安排選手村安置選手

過渡最佳人選

肯定係安倍人就得

唔關事內閣制事 最大問題係反對黨實力薄弱 又冇執政意志 日本如是 近年英國工黨亦如是

東京奧運呢個坑好大鑊

屌你
連燈仔燈走麻生之後再燈走埋河野太郎

應該會提早埋大選

日本可唔可以提前搞國會大選?

應該係菅義偉但邊個搞得掂東京奧運呢
係我會開戰就升美、日聯手都三日搞掂
宜家係加速、寬頻時代
打場仗唔使幾年

唔好石破就得